認真，不如依家做個連登民調

Donald.J.Trump, Mike Pence
Joe Biden, Kamala Harris